今日搭黨鐵巴士比司機捉到用長者八達通

最多咪比你屌幾句，補足錢下次再拍過睇你捉得幾多次

巴士就話姐 黨鐵既話就好澤洗

其實比黨鐵staff叫停係會叫你拎張卡出黎嘟..定係望一望?貼八達通貼紙work唔work

會有幾個便衣包圍你逼你攞卡出來
所以跳閘前睇下閘入面有無樣衰奇尼怪
心口可能掛左狗牌，係便衣查票

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！